生存係一件好無力既事

好想死

死如何能改變你的無力感？

我剩係覺得生存冇咩意義

每日都係返工 放工 訓 之外都冇其他野做

連打機都冇興趣打

每日都係得過且過

自己又懶到死

廢青呢個名真係幾貼切

寧願做隻靈魂以第三者角度觀看世界仲好
人生好麻煩

無錯

介唔介意講吓有咩煩緊你呀絲打?

我都明有時會有啲嘢諗唔通 但講出嚟可能會舒服啲架

有人會支持你架

冇錢

雖然講係咁講 有錢唔係萬能不過冇錢就萬萬不能

不過唔好唔記得呢個世界上仲有好多其他值得你欣賞同珍惜既嘢 錢只係俾你利用既一種工具嚟 千祈唔好因為呢樣嘢而唔想生存落去呀 你得既